[tg]台牌約戰谷

有專人覆你